2028年連登仔開post：十年前已經用「小三」，點解「小三」唔係廣東話詞？你20後？

可悲

講清楚小三代表咩先ok?

𠝹女係上面rave party講開

初頭係形容條女好「𠝹」，用索k既攻鼻黎形容，香港就用「索」

之後兩邊蒲既人帶班左呢個字落黎，先有「𠝹女」

隔離post班友話早聽過，不知來源就話廣東話

多謝你支持廣東話！

小三不嬲香港都用緊
用黎小學三年班好鳩耐

一樣
地球毒瘤
社會廢物中既五毛，紅登工作人員
開既無聊爭議性，製造仇恨，分化，轉移視線性廢post

人地成日問小三同二奶有咩分別

小三要考TSA 二奶唔駛

小一、小二、小三、小四、小五、小六

唔使2028年開post, 真係用咗好耐.

做咩咁快開新post
發現無咩人撐你啊

Po主上一個post

近排聽得最多既廣東話污染詞：顯卡 伺服器 界女 打書釘 港孩

碧咸既罰球真係好大可觀性

LIHKG @ Android

00後死都要駁

番去小三重讀啦

樓豬係咪太耐無屌閪
近排成日引人開拖

蝗先會講小3

已經分唔清樓主係曲定直

咩咩妹做人sp算唔算小三？

應該用情婦

小三TSA

小學三年班？

小三 小王 老王

依家仲有無人講𠝹女

有無道理就得了

你想講啲人矯枉過正？咁又點？呢啲不過係少少反殖意志嘅體現，根本香港人就好無力